有無睇撚錯呀，pomato 小薯茄幫狗拍廣告喎

上youtube有個廣告係小薯茄同咪咪姐幫狗拍廣告

who

咪就係你哋至愛呀冰同童童既果個團囉

有無圖？之前童童果堆比狗拉告暴動喎

link?

Youtube廣告黎，我都揾緊

邊有link架，廣告黎架

個廣告係話咪咪姐求oppa 架講騙案，叫人報警，政府廣告

條片18年2月已經有

今日先見到,唔好意思

iMOM

仲以為咁黃會幫狗拍片

完

唔好再覆呢個post,係本人今日第一日睇到個廣告，誤會咗！

真係話你on9都晒鳩氣

對唔住

返去屌死林鄭啦，兆波手足

童童阿冰比狗咬咩？

置頂thanks

ok

之前理大見到童童喺佐敦比狗拉，冰唔知